睇尖沙咀直播睇到想喊

唔知點解睇到想喊 呀叔好有力

頹左幾日聽完 有曬士氣

唔該42歲既呀叔

呀叔好野 多謝你

有火

阿叔好撚勁

返工放工戴口罩 呀喂

做咩撚嘢

有無片

push

感謝

推